覺唔覺環保既人係一定有品？

十月喇仲好熱呀，點解仲咁多人享樂主義，又一個人嘆冷氣又食豬牛？生存既目的係乜野？